有冇人知上個月行山對男女今日去邊度旅行丫

消防員出殯
佢地係咪去左日本

推到佢仆街

3

唔知佢兩個有冇heart feeling

Heart feeling 未聽過？Hard feeling 就有

哇好威好勁識好多野呀你

heart feeling 有咩問題
心感覺 都唔識？

笑死

絕對正確